屌奶星 moses勁撚到

同卡勞迷麻一樣 口味獨特

屈

一出番黎就助攻 痴撚線

代亞軍庭投降了

痴撚線 連摶12m都有埋

上季決賽都差d博到。。

係
又靚仔
同我差唔多比人低估

好撚勁

無計 好多人都係睇名氣多過實力

係

如果係白人已經上左球王級

cafu再世

飲水入車做乜